點解拎住對襪就會想揼落垃圾桶

次次想放落洗衣機洗嗰陣總會好順手咁揼落垃圾桶
有冇人解釋到點解 利申 啱啱喺垃圾桶執返

因為太臭

因為你癡撚線

唔係得我一個咁掛

我次次想放落洗衣機，就會扔左落廁所

睇得TVB多

你都痴線

係自然反應黎十次有九次都想揼落垃圾桶

因為你係痴撚線佬

因為得襪無所用

試過食完飯扔咗個碗落垃圾桶

掉落廁所

我全家都係咁

你有輕度精神病

試過除衫沖涼 扔左落馬桶

我試過丟左對黑色襪去廁所
跟住仲要問阿媽 點解廁所會有舊黑色野
但唔似屎

點解廚房一定要擺洗衣機同垃圾桶

試過諗住揼去廁所點知行咗去廚房揼落垃圾桶

呢個我都試過

屌你老母

真喎我有幾次都試過咁

掉過落馬桶